你會點做

點算，唔通唔去廁所